吳三桂=姜維？

有啲道理但有幾多成係真？

有冇文獻證實吳三桂係同滿清『借兵』而唔係直接降清？ 南明真係有殺明太子？